# RepositorySearch

### 動作環境

Xcode 10でビルド・実行をお願い致します。

### スロットリングについて

サーチバーの文字列が変わる度にAPIリクエストを実行しますが、レスポンスが返ってくる前に追加で入力があった場合は、検索文字列を `queuedSearchText` に保管しておき、レスポンスが返ってきてから実行します。

レスポンス待ちの間に複数の文字入力があった場合は、最新の検索文字列でリクエストを実行します。

提出が遅くなり、申し訳ありませんでした。
